其實 我對佢既要求係好簡單姐

同左個男仔一齊1年 當初識左佢2個月就決定一齊除左因爲好耐無拍拖 都對佢有好感既 我係佢既初戀 但就係因為呢樣野 好多時我都唔知話唔話佢好 次次話佢佢就話自己第一次拍拖唔識 但問題係佢都唔細都成廿幾歲人 一開始個陣出街食飯都aa 但個陣佢翻緊工我仲讀緊書 其實我覺得無問題既原本 但有時我唔記得㩒錢既時候 佢幫我比完即刻係咁追翻我 其實幾十蚊姐 下餐我比翻又有咩問題 我唔明白點解佢連嗰幾十蚊都驚我走佢數咁 係咪真係有需要咁計較呢 講真佢有時話唔記得㩒錢叫我幫佢比住先 事後我都唔會問佢拎翻 除非佢自己主動比 後來我忍唔住同佢講以後出街其實可唔可以食飯睇戲嗰d一人比一次 唔好下下都要aa呢好麻煩又要找來找去咁 佢係有改善左少少既 但始終佢性格係計較錢 好難改變 佢係一個好鐘意飲酒既男仔 同時佢亦都知我唔鐘意佢飲咁多 佢就開始呃我 有時放左工就偷偷地去飲 我發現左之後佢就話咩唔想我唔開心之類 其實我係最撚憎人呃我 另外我間中都有睇下佢電話既 佢本身好易同女仔熟 其實我都幾介意 不過我都忍只要佢唔係做得咁過份我都算 但近排佢轉左工 成間公司都係女人 得佢一個男人 你話無擔心就假既 但佢仲要私下同d女仔whatsapp 甚至個同事已經無做 我同佢住得遠 我又岩岩出左黎做野 有時太攰放假都未必會見 一個星期可能先見得一日 我晚晚都同佢傾電話 但傾4個鐘3個鐘都係無講野自己做自己野既 一黎傾黎無意思 二黎我愈來愈覺得佢打比我只係好似交功課咁 問佢今日做過d咩 佢就實答我咪又係嗰d 其實我係想佢翻工有無咩野發生 我見佢whatsapp同d舊同事都有講但反而同我就好似咩話題都無 得我一個係度講 佢好似連應都唔想應我咁 同左佢一齊左成年 好似反而愈來愈生疏咁 岩岩同佢過左我既第一個生日佢咩表示都無 其實我都係要求好簡單想出去食餐飯姐 佢一個字話攰就無出到去 唔開心就實有嫁啦 後來有次同佢嗌交 我同佢講翻話我好唔開心 佢就話佢會改 其實幾乎個個朋友都叫我放棄佢 唔好再哂時間係佢身上 搵個個可能會仲好 到左而家我真係唔知仲應唔應該繼續行落去

Too long

睇完 same here

排版。plz

睇死人咩!？請加入標點符號

屌你老母留名

嗯

先達

我有睇曬
我估你宜家係唔捨得放棄佢 唔想無人陪(?)
不過由你打嘅嘢 我睇唔出佢有幾錫你
你同佢溝通多啲先啦
再無改善嘅話 你自然失望就會走

佢係咪無送過野比你

跟呢啲人哂時間
搵過個啦

睇矖不過記得下次排版
就咁睇佢都唔似愛您好深
用第一次拍拖黎做藉口
但真係好憎人生日搞事

佢有無做過d咩係令到你覺得佢緊張你/錫你

btw 下次排下版 加返標點啦

飲酒果單野好明顯係溝通不足啦
生日係佢唔啱
食飯AA，你要諗下你點解會畀到佢誠信好差嘅印象
係嘅，一人一餐好小事，但係有共識嘅一人一餐同老奉係兩回事。好多關係惡化嘅元兇在於兩個字：慣性。「呢d使乜講呀，識做啦」「一齊左咁耐仲咁對我，好過分囉」「佢點點點是常識吧」「呢d唔使教都明啦」「唔係要我同佢出到聲先曉呀？」我地經常以為同我地關係好親嘅人必定會明白自己諗咩野。但係好老實講句，你係女朋友唔係人地媽咪。就算你做左人媽咪都未必完全明白個仔諗咩啦。例如飲酒果單野，如果你覺得嚴重嘅，我係你會好認真咁同佢講清楚：我唔係專制到要你滴酒不沾，但係我好憎人呃我，我唔希望再有下次（自己諗下點樣表達）如果佢係錫你嘅我相信佢會上心。不過你見佢真係有改變嘅，最好有d行動表示。咁關係就會越黎越好